特朗普承諾減免稅收、擴大網路接入以支持農業發展

「美國夢重煥活力」，美國總統特朗普8日在田納西州納什維爾舉行的美國農業局聯合會(AFBF)年度大會上如此說道。特朗普在會上承諾，將為美國農業提供更多支持，其中包括減免稅收及更大程度的網路接入。

美國福克斯新聞頻道8日報導稱，總統特朗普在會上表示：「在我們作出的每一個決定中，我們都以美國農業遺產而自豪。」他還稱，新稅法將會允許農民立即註銷100%的新設備。

特朗普在田州的演說，獲得三度全場起立鼓掌，「其中一次是講到農民以及小型公司行號都不必繳交遺產稅，另一次是提到正在為備受尊敬的國旗而奮鬥，還有一次則是說道『以農為本的國家就是上帝的國家』的時候。」

農業部長普度說：「農民就是總統的粉絲群。」他指出，正是這群人讓特朗普當選，特朗普對此也心知肚明，因此這群人也是特朗普念茲在茲的群眾，「而且他希望他們能夠跟城裡的人一樣，同樣都能享受美國夢」。